是咁的，今日有條友過黎無啦啦講句「得罪講句，你。。」，話口完我就無明火起

唔知佢想傳教定賣咩撚野

佢未講完我就好大聲講 - 好呀，屌你老母。

你要得罪定講句？男人老狗你講就講啦，講撚完得罪講句就唔撚係得罪架啦。
咁我講完好啊，咪講屌你老母囉， 你有冇開心左D啊？

咁你講咩撚野啊。

點知佢就走撚左。。。。

好撚型

利申：真心

佢咁樣開場白
好串
如果轉一轉
"唔啱聽既說話你想唔想聽"
好好多

唔想